好鄰舍教會員工： 20 人已集體辭職 對堂主任陳凱興失望不信任 斥不重視員工安危

被指堂主任陳凱興隱瞞 1,800 萬元捐款、遭警方凍結戶口的好鄰舍北區教會，有員工匿名向傳媒發出聲稱代表了 20 人的集體總辭聯合聲明，對於教會堂主任陳凱興表達「失望」及「不信任」。聲明批評，教會面對連串打壓下，陳凱興仍然未曾重視員工的安危，更令同事感到不受尊重，未能安心工作，又指「望能以正視聽，令公眾對教會以至陳先生有更多的了解」，但表示受保密協議所限，未能透露太多細節。

上週已從教會離職的註冊社工劉家棟，向《立場新聞》證實有 20 名員工集體總辭的消息，又指總辭跟出糧及案件無關。

員工聯合聲明提到明白總辭「正中政權下懷」，「若非萬不得已也絕不出此下策 ... 但絕對不是荒謬及被動地讓前堂主任陳凱興先生將眾人推至無法預測的風險」。

《立場新聞》已經透過多個聯絡方法，嘗試接觸好鄰舍北區教會及陳凱興尋求回應，但都暫時未有回覆。

前員工：對陳凱興「冇信心」

一名已經離職、表示自己有份參與聯合聲明的前員工 X（化名）向《立場新聞》表示，離職的包括全職和兼職同事，現時教會只剩下 2 位員工。X 表示，在警方凍結戶口後的一兩個星期，包括他在內的 20 名同事決定辭職，表達對陳凱興的不滿。X 又說，陳凱興目前已經辭任了教會堂主任一職，不過教會到目前為止都沒有對外公布新任人選。X 表示，陳凱興非為員工總辭事件而引咎辭職，而離職的同事都對陳凱興「冇信心」，日後不會再回教會工作。

聲明附上遮蓋了個人資料的 14 張職員證照片。X 表示有辭職員工因已交還職員證，所以未能拍照為證。

教會、陳凱興戶口同遭凍結 一家人身在英國⋯⋯

鬼……全部都係鬼

其實係咩事

將眾人推至無法預測的風險

驚國安法燒埋落自己？

睇完成個新聞都唔明

都辭任了，話佢都冇用，真係驚，一開始就應該走
都今時今日，不如閉口不言，相信自己作為係善行

唔再做都冇人怪你ga，你地努力左，人人都明
冇必要去督一個已經被封各種嘢嘅人了

話說捐款問題唔第一個搵管數嘅人？

全部收左中共錢屈手足

即係真？

啫係點，啲員工一直唔係應該内部會知啲錢有幾多同點用？

佢又話不能透露細節，咁好難估
但講明同之前單案件無關

我估因為堂主自己人係英國
家人同自己戶口又比人涷結
又無可能走返黎送頭

然後留低繼續營運教會嘅人就要面對被捕風險

by the way facebook果邊五毛即刻衝晒入去分化

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

其實教會運作模式係開放，
又要接觸受助人
隨時有國安混入去煽風點火都唔出奇

棄師保車...

上週已從教會離職的註冊社工劉家棟，向《立場新聞》證實有 20 名員工集體總辭的消息，又指總辭跟出糧及案件無關。

9估：因為堂主困咗係英國無得番黎
佢地處境好似自生自滅咁

上週已從教會離職的註冊社工劉家棟，向《立場新聞》證實有 20 名員工集體總辭的消息，又指總辭跟出糧及案件無關。

同埋其實我唔明佢地想堂主做乜野，想好似眾志果啲組織咁宣佈解散？

堂主一係放下家人自己走番黎
但其實無用，咁做只係送頭

而其他教會職員會唔會比人拉，
其實同堂主比唔比人拉係無關
人地要拉點都可以搵位入

睇完其實唔明想點

用到總辭都係集體對某件事有好大不滿
咁但無理由係因為堂主唔喺度啊嘛
教會唔係仲有董事會/senior同工牧師可以處理？

因為呢個教會本身係細教會
本來堂主就負責大量野，自己又要做埋一份
同聖公會呢啲勁多高層嘅大教會應該唔同玩法

開始內鬥了，中共又WIN

「根據公司註冊處資料顯示，現時教會只有一名董事，即陳凱興妻子賴淑儀。」姐係最大嗰兩粒已經走佬咗去英國

聽講董事會都係得 陳凱興 陳凱興老婆同一個比人拉
佢地兩個可以係外國逍遙用patreon搵錢 人地就要坐監?
據我所知好鄰舍請嘅都係眾籌返來既有需要年輕人
咁多不滿都知咩事 睇你信一個堂主任定二十個同事

唔係督佢，我諗係純粹叫捐錢嘅人要知道自己為咩而捐？而唔係盲撐教會？

真 尤其教會以前係冇聘請幹事，請青少年幹事都係支援手足嘅其中一個計劃嚟，上佢哋Facebook
到睇到。。。

Btw捉到你啦5毛！一早block 9咗你！898！

如果係知情就唔會出聲明話前堂主任陳凱興先生將眾人推至無法預測的風險啦？

立場新聞果個po
一堆五毛亂舞

然後指控果班人又唔講清楚自己有咩要求係堂主fulfil唔到
成篇文不明所以

我都block咗佢 咁岩既樓主

其實簽咗保密協議講完會俾人告。。。？

同埋都係為咗保護仲係入面做緊野嘅人
同埋唔好唔記得而家仲有案件打緊官司

講多錯多

其實兩個員工幫陳凱興食左死貓，佢就淨係不斷買慘叫香港人捐錢比佢同佢啲屋企人，完全冇理過俾人拉嗰兩個
其實班香港人係咪剩係得堂主任條命先係命？食死貓嗰兩個就唔係？

可能係因為堂主任自己係外地，
又返唔到黎（就算返都係送頭

但留係度處理教會運作嘅人就要冒險

驚咪辭職，全香港得佢一間教會表態同全力支持年輕人，應該一早預咗會成為支共攻擊及清算對象

陳堂主任到底有無當過啲手足係手足？

返黎，連登仔又話係送頭，無用

留係外國，你又話佢逍遙

人地兩夫婦戶口都俾人涷結晒

分化撚唔該收收皮

走左佬由得啲年輕人係香港承受港共打壓都叫全力支持？

印象中出咗事第一日 見到劉家棟有個訪問話全部人都願意做義工
我諗應該係發生咗啲嘢先會20幾個人一齊改變態度出份聲明？？？

清算已經開始，唔走等坐監？

佢自己就走咗啦 佢啲員工呢
你都係認識報章入面o既佢

依加咁睇就當咗班手足係condom自己帶埋成家走，成間教會得返啲幹事，條仆街仲有自己開patreon叫人養佢成家，屌佢老母啦

要等佢講吓到底佢地有咩訴求
係堂主任fulfill唔到先

而家睇完淨係俾五毛搵位入，又話啲錢點點點
人地煮講咗同涷結戶口單案無關

班五毛最鐘意就係講錢

依家佢係由得啲員工代佢坐啊

其實佢留響香港又做到咩？咪又係俾支共拉去坐監，寧願佢地走到就走

呢單嘢越搞越亂

但係而家坐監嗰個唔係佢，而係另外嗰兩個員工，如果佢要人幫佢孭飛嘅話係咪應該負返啲責任呢？
而唔係去咗英國之後可以就唔理幫佢食死貓嗰兩個員工，淨係識得叫香港人養佢全家
你係咪覺得剩係得佢條命係命？幫佢孭飛嗰兩個唔係手足？真係當佢兩個係condom？
我覺得已經係道德上嘅問題

啱呀.前室主任第一個走.留番啲手足喺度等坐監.
自己開patreon 叫大家捐錢俾佢係英國生活

點解唔開patreon 叫大家捐錢比嗰兩位被捕人士？

你估佢響到d員工就唔洗坐？支共係你諗得咁仁慈？少年你太年輕

走還走 交代又無咩都無 由得香港員工受靶仲要俾人插係大難臨頭各自飛
依家做手足做埋condom做到坐埋監先係手足？

佢哋兩個返嚟咁拉咗嗰兩個就唔使坐？

理性討論緊又比你話分化撚 樓主好慘 陳凱興就係手足，咁班幹事就唔係？個撚個都淨係理陳凱興嘅安危，咁班幹事呢？

咁佢都幾叻 清算佢之前一兩個月就走咗
二十個年輕手足就不及一個堂主任？

既然你都估到佢啲員工要坐，你仲覺得佢任由下屬代自己坐監冇問題？

究竟係預知出事走定咁啱走？

如果有啲嘢佢可以控制 影響少d個兩個被捕員工
佢都唔做咁佢咪仆街？係咪仲要維護佢？
何況冇人知幾多成真幾多成假 被捕嘅人係咪俾人擺上台都無人知

既然佢係有風險先走，點解唔諗埋嗰兩個員工？有錢帶晒全家去英國都唔理下啲員工，你覺得冇問題？

有代唔代之說嗎？
佢哋返嚟咪四個一齊坐囉

幹事係6uo仔.
陳凱興就係叻仔.
陳凱興之前帶個光環就真係帶得好啦.帶隊出去守護孩子.
自己教會嘅弟兄姊妹就話知佢死

冇人知㗎 帶埋老婆女陳凱興自己咪知囉

比人涷結晒全部身家有幾逍遙呀？
唔想比人誤會就mind your wordings啦

無人可以定到有無問題
我同你無人清楚發生咩事
連依家啲員工確實為咩總辭都係估㗎咋
如果救唔到都要衝返嚟係叫送頭
去到呢刻有咩係理到？
同佢本身唔係suppose會返嚟？

比人涷結晒全部身家有幾逍遙呀？
唔想比人誤會就mind your words啦

揀錯字粒

有幾多個唔係自己名既戶口大家都唔知啦 少年你太年輕啦
人哋有光環隨時 籌得返晒佢戶口入面d錢

Ching我想講嘅係佢有能力帶埋老婆同埋三個仔女去英國避開呢個風險，點解嗰時唔諗吓佢啲員工，帶埋有風險嘅走？？

佢依一刻可以控制到啲咩不如你話我知

拎住BNO開埋patreon unun腳係英國笑看風雲咁都唔算逍遙唔通好似香港果兩個俾人拉嘅員工入去坐夠48先叫逍遙？

Valid
但前提係佢係預知囉

你真係覺得咁大個人,去咗英國兩個幾月有多,連英國銀行嘅戶口都開唔到？
未到18歲嘅中學生去英國讀書都開到啦
仲有開patreon 叫人接濟佢1家5口,唔知係英國冇錢生活慘啲定係留喺中共香港俾人屈到坐監慘啲？

一係佢係肯定佢啲員工比狗拉咗都入唔到罪

根本之前啱啱比政府涷結戶口時嘅報導

佢放七年一次嘅安息假
加埋去英國想開教會分會

我咩都唔知嫁 繼續信陳凱興係最無辜咪得 香港人真係易呃

既然佢係咁上水叫香港人籌錢俾佢同佢屋企人食飯，佢都可以盡下責任叫香港人籌錢比幫佢孭飛嘅兩個手足

咁但佢老婆係董事

真係咁巧合咩？

七年都唔放一次 咁啱有事之前就放咗 咁巧合嘅事都有人信

咁其他董事係condom？

留名跟進

Btw，其實洗L理乜保密協議咩，佢人喺英國，仲得閒告佢哋？一係匿名爆晒出嚟，都唔會知邊個啦

放七年一次嘅安息假,都可以咁神秘.
教會上下同工冇人知.
要東周刊爆料先有人知佢去安息假.
結果佢而家全部嘅下屬就係香港好好安息

求樓主pin，此po五毛list

標準五毛分化類：
喂大家好呀
毒到冇朋友

扮中立五毛類：
牛頭角暴動的青年

大家開追故模式睇下，就知佢地點帶風向

間教會有7年咁耐？

下你究竟係多料過我知道內幕定點
以我哋手頭上資料根本無可能話佢係guilty
好心你係要咬就咬，又要講句自己咩都唔知㗎
直接少少啦，係有料就爆，係有argument咪講

......份聲名係咪事

根據

立場都有報
根本唔係咩爆料

唔係無可能但要知佢係幾時plan呢個行程
教會一定有人知

依家咪匿名出聲明囉
之前有人出你問我答又話係鬼
依家出聲明又話分化
陳堂主任真係多教徒

再有更新會回覆此po

個堂主任可以係之前已經做緊另一間教會
之後先成立另一間

Blame the victims?

個問題係支那國安法任佢up

黃絲全部都係好人？？ 唔岩聽就五毛？
2021都來緊 香港人有無進步過

廿幾個手足都冇人信
信個耶撚

其實係咪唔撐陳傳道就係5毛？因為佢出名所以佢條命就緊要？其他弟兄姊妹甚至有人俾人拉咗嘅就理都唔使理？

佢去英國安息呢件事係東周刊報道先定立場報道先

等啊陳生解話
保密協議
但係啊陳生俾人通緝緊返唔到嚟
係咪姐係冇效力

一個前董事咪俾人拉咗

睇定D先唔好抄車/變盲目批鬥

所以嗰個前董事咪比堂主任當左做Condom

有人list張5毛名單,已經變成盲目批鬥

睇黎而家呀陳傳道係打算乜撚都唔理
過左英國就乜都唔回應
過兩日開個post話摺埋教會
1800萬袋袋平安 3個女成功爭取做bbc yeah

呢位陳姓堂主任真係垃圾，堂主任就係要牧養同照顧佢嘅會眾，佢粒聲唔出去咗英國，之後先同返會友講佢放安息假，錢銀又交代得唔清唔楚，雖然教會個銀行戶口被凍結，但係佢私人戶口就轉咗唔少錢袋袋平安

而家教會嘅同工好擔心俾人拉，佢冇表示任何對佢哋嘅關心之餘，只係出片話自己係英國冇錢乜乜柒柒，難為連登仔仲扮睇唔到一味盲撐

五毛先會將一切二元對立
根本陳傳道而家都自身難保

我好難想像一個有follow開件事嘅人，
會話一個比人涷結晒全部身家（包括太太），
又返唔到香港嘅人做“逍遙”

分化扮中立就收皮啦

#95 好撚驚呀屌你

十月開始放假
老婆仔女一齊同佢去英國
佢做堂主任就話得啫，佢老婆份工又俾佢請兩個幾月？唔好玩啦
流亡？呢啲叫移民

袋袋平安

你開追故模式睇清楚先

我故意等佢地回多幾個留言
先至list呢班仆街出黎

肯定無死錯人

可能大家之前冇乜點留意陳堂主任patreon，佢原本嗰個排版唔係咁樣，而係打正旗號用守護孩子行動名義，去為佢自己嘅生活費籌錢，但係同時間其實好鄰舍係面對緊員工工資，同埋幾位被捕前董事、董事同埋員工嘅訟費，律師費嘅跟進但係陳生就淨係諗到幫自己籌錢

我都想試吓俾人凍結身家,但係人就身在英國,開埋patreon 寫下文章整兩幅相叫人捐錢

求樓主pin，此po五毛list

標準五毛分化類：
（已封鎖會員） 司馬仲達
喂大家好呀
毒到冇朋友
#95 好撚驚呀屌你

扮中立五毛類：
牛頭角暴動的青年

大家開追故模式睇下，就知佢地點帶風向

對於呢件事同你睇法唔同就係仆街？2021了諗法開放啲好冇

你真係好撚煩理性討論緊你又喺到追擊cls起我底都知我咩料

自身難保就可以完全唔理員工嘅風險？真係得佢嘅安危緊要？其他留喺香港幫佢承擔責任嘅人係你地眼中真係condom？

五毛最鐘意咁講扮中立

鼠王芬，李私煙想法夠唔同啦，佢一定唔係仆街黎

黃嘅唔代表無仆街，一班慘變condom嘅手足出聲就叫5毛，香港人真係

咪撚理佢啦

唔夠人講又話人五毛
叫陳凱興出嚟講嘢先衝出黎柒啦

又二元對立
你第一個問題已經係將件事放係對立面

見到出D咁既po真係要搵人救火

好彩無上熱

正式宣布 唔岩聽有質疑就係五毛

即係同你睇法唔同就叫帶風向，你老味你仲惡過支共

珍

樓主唔該pin我呢個，唔想啲人再課金俾嗰位堂主任

你試吓諗下依家幫陳傳道孭飛嗰個係你，你身上面幫佢咩住兩條罪，仲要兩條都唔輕
呢個時候佢淨係識得叫香港人籌生活費俾佢
我想問你會有咩諗法？
我擺明唔係中立啦，我擺明係撐俾人拉嗰兩個手足

黃Nazi類：
撚狗小菜

大家可以開追故模式睇下佢點帶風向

唔啱聽就係五毛 你自己都二元啦 又想做救世主？

根本係成堆五毛入黎起烘

你見啲仆街個個都係果條路線，
話過堂主任英國逍遙（無視佢比人涷結全部財產）
話佢唔顧人生死（無視人地一家大細自身難保）
話佢貪錢（報導寫明同涷結資金嘅案件無關）

唔講仲以為佢地係職員

撐手足撐姊妹

補充：

根本係成堆五毛入黎起烘

你見啲仆街五毛個個講野都係果條路線

1話堂主任過英國逍遙（無視佢同太太比人涷結全部財產）
2 話佢唔顧人生死（無視人地一家大細自身難保）
3 話佢貪錢（報導寫明同涷結資金嘅案件無關）

其實只係想理性討論 同意好鄰舍係遭受政治打壓 唔明大家點解對陳生冇可疑 我有份捐錢係想幫班手足 先至想搞個清楚

佢一家大細自身難保走唔係問題，而係佢走咗之後淨係諗幫自己籌生活費，留低俾人拉嘅律師費訴訟費嗰啲嘢佢完全冇理過？既然有時間幫自己整個Patreon，係咪應該付埋責任幫留低代佢負責任嗰兩個整埋？

個個做哂法官

Btw, 順便用不推文拉

原來堂主任(老細)嘅作用係自己屋企冇錢有事就可以走先.
大家要體諒.
其他人就各安天命

上面幾位五毛，連反駁方法都一模一樣，我就唔逐個回啦

五毛最鐘意咁講扮中立

鼠王芬，李私煙想法夠唔同啦，佢一定唔係仆街黎

之前有個post 樓主自貼埋好鄰舍職員證都比人屌到9彩
係職員走出黎講又點，連衛兵都唔聽人講
淨係信自己想聽果面

無
當過係手joke
運動冷卻已經搞無家者嚟保住個光環
手足？
Wfc

撚狗小菜係咪就係陳凱興？
唔係樓主又要遂個覆

你試吓諗下依家幫陳傳道孭飛嗰個係你，你身上面幫佢咩住兩條罪，仲要兩條都唔輕
呢個時候佢淨係識得叫香港人籌生活費俾佢
我想問你會有咩諗法？
我擺明唔係中立啦，我擺明係撐俾人拉嗰兩個手足
不如你回應下依個

真 我都慘被列入做五毛 真係好失望

求樓主pin，此po五毛list再更新

標準五毛分化類：
（已封鎖會員） 司馬仲達
喂大家好呀
毒到冇朋友
#95 好撚驚呀屌你

扮中立五毛類：
牛頭角暴動的青年
#1053 乘17乘14153551

大家開追故模式睇下，就知佢地點帶風向
補充：

根本係成堆五毛入黎起烘

你見啲仆街五毛個個講野都係果條路線

1話堂主任過英國逍遙（無視佢同太太比人涷結全部財產）
2 話佢唔顧人生死（無視人地一家大細自身難保）
3 話佢貪啲捐款（呢個point係fb果邊比較常見，但報導寫明同涷結資金嘅案件無關）

樓主信黃nazi都唔信二十個同事講既野
唔岩聽就五毛熱狗分化撚

佢一家大細自身難保走唔係問題，而係佢走咗之後淨係諗幫自己籌生活費，留低俾人拉嘅律師費訴訟費嗰啲嘢佢完全冇理過？既然有時間幫自己整個Patreon，係咪應該付埋責任幫留低代佢負責任嗰兩個整埋？
不如你試吓正面回應唔好係咁重複講啲冇用嘅嘢

喂大佬，捲左千幾萬去英國既私人戶口點樣一家大細自身難保？一出事唔係幫啲同事出聲，而係叫啲人課金俾自己係英國生活，咁樣唔係貪錢自私到極點？

你講吓道理好喎，定係你係陳堂主任本人

係清算呀
滿口仁義道德
最後帶老婆仔女走
推班𡃁仔出嚟俾黨同狗清算

記得回應埋呢個啊好意

我係第一頁同第二頁寫得好清楚我嘅睇法
你自己開追故睇

我而家個list係針對五毛乘機分化而出
同我對事件嘅睇法係分開

我頭兩頁已經寫咗
咁多五毛好難逐個回，仲要幫你地擦reply數賺錢咩

自己開追故睇thx

屌你老母，我講嘅嘢你全部都唔覆，駁唔到吖陳堂主任

熱左

但係同你唔同睇法就係5毛
你又唔肯回應我哋嘅睇法好似睇返上年四點Er Sir啲記者會咁

我係第一頁同第二頁寫得好清楚我嘅睇法
你自己開追故睇

死盲撚自己睇啦

其實有冇人知班幹事依加點希望佢哋都平安無事

陳凱興要同返員工交代
而家成個教會玩撚完
又點同會眾交待？
大家都係condom

冇人知，亦都冇人可以擔保佢哋之後冇事

其實係好多人帶風向

我本身想拉po
但諗諗下不如推上去俾大家block五毛好過
反正呢個po同612 po一樣，羣毛亂舞

同埋我唔係一黎就出個五毛list
我故意等佢地reply多幾次先出
等大家一開追故，就睇到佢地條思路

班會眾都要搵過間新教會啦

如果連堂主任呢啲一般覺得公信力較高嘅人都唔代表咩唔一定可信，咁都無理由因為另外一邊人多啲就企嗰邊
所以大家可以放多啲detail會好啲
夠唔夠理性討論呢個comment

咁你嘅思路係乜嘢？

個人判官嚟架
講邊個係五毛就係架喇
連登佢話事

我條思路就係要佢同香港班員工交代返
我擺明一撚定唔係中立
我擺撚到明係撐俾佢當condom嗰兩位被捕手足

佢講到似係佢話事囉小心又俾人分類做五毛

2019 就有人連燈踢爆
條數有問題

算啦因為我哋講緊嘅嘢推翻左佢哋對以前依間教會嘅信仰
有種人係永遠都唔願意接受現實㗎啦

講少少自己的睇法
可能會俾人列做五毛

個人認為神職人員要喺群眾中間、而唔係走走走
你有家庭、我們都有家庭
而家社會氣氛唔好就更需要大家扶持
所以由運動到而家都好欣賞陳日君樞機
陳凱興作為教會的波士，一句拜拜都無就咁走左
對班員工係極度不負責任
而家更置佢地喺危機之中

加入神棍的行列

我哋從來都冇話係陳傳道害佢哋 而係陳傳道係佢哋被捕後完全唔理佢哋

最橙係樓豬已經pin 左佢張list

全部企幹事手足嗰邊都係五毛係狗
條數幾亂wfc

當時人都唔知情又係咪佢地自願？

退一步黎講，佢哋出post分享少少內部野，本身就係巴絲們自己決定信唔信
明白實證係緊要，但係佢講到最尾冇成到事；big4員工又係私人名義義務幫手，何來證據呢，冇可能爆佢係邊個出黎下話

都話我哋從來都冇講過係陳傳道害佢哋 而係陳傳道喺佢哋被捕後完全唔理佢哋

依家唔係人多人少，陳前堂主任聲都無出過，由月頭戶口被凍結到而加⋯
唯一一次有用好鄰舍教會page/自己page發聲，唔係叫人關心同工，唔係叫人關心政權打壓教會
而係賣慘開patreon叫香港人俾錢佢一家大細去英國風流快活⋯⋯

我唔明點解間教會玩撚完係隊堂主先
依個時勢想保得住教會就淨係可以奶鞋底唔出聲㗎啫
堂主得兩個choice:
做正確嘅事>>>遲早玩完
視而不見/企政權一邊>>>sustainable，但如果有神呢班人應該排地獄隊頭位

有兩個情況係屌able：
1 佢知有危險所以自己走先，而無幫埋同工脫險
所以係要佢知預先知先得
2 （無意）走咗之後無同淨低嘅人傾點做好，咁係無做好堂主嘅份內事

而教會玩撚完，同走佬成功，根本唔係佢guilty嘅位

陳傳道應該出聲明
但而家佢潛緊水，撲緊水

好撚神棍feel

如果你有睇到聲明內容，就會知啲員工係屌緊佢無同啲員工交代清楚，所以無論佢預唔預先知情，都係你所講嘅兩個屌able嘅case之一

清算來了

佢仲有致興幫自己開patreon叫香港人比生活費佢唔知你又知唔知？
如果佢係你講到佢咁大仁大義，第一時間係咪唔應該幫佢自己開而係幫被捕兩位手足開？

搞到佢咪出囉
佢教會啲人？
condom可棄

又黎帶風向，同抹黑612一樣
首先今次呢件事，
報導已經有社工開名表示，
同涷結捐款案件無關

第二，
2019年呢批而家要退出職員可能係入面工作緊，
你即係話班職員有問題啦？

證據？個post？你不如貼埋啦唔爭在

唉....到頭黎都搞成咁...

又黎帶風向，同抹黑612一樣
首先今次呢件事，
報導已經有社工開名表示，
同涷結捐款案件無關

第二，
2019年呢批而家要退嘅幹事可能係入面工作緊，
你即係話班幹事有問題啦？

完全logic fail

咁香港嘅手足呢？俾佢扔低左嘅人呢？個個無家庭？

又黎帶風向，同抹黑612一樣
首先今次呢件事，
報導已經有社工開名表示，
同涷結捐款案件無關

第二，
2019年呢批而家要退出嘅幹事可能係入面工作緊，
啲捐款佢地都有份處理
你即係話班幹事有問題啦？

五毛帶風向，完全唔洗睇logic

黃伯做守護孩子企前線喎，咪撚on9

冇錯冇錯，係你地眼中佢嘅屋企人就係屋企人，我嗰兩位被捕嘅手足屋企人就唔係屋企人
果然出咗名嘅人條命先係命

社工只係話佢自己離職唔關案件事，代表到晒其他人咩？

黃伯係義工嚟㗎，有份收錢嗰個只有陳凱興

都係嘅
不嬲神開棍
佢啲聲明啲英文真係
如果唔上網乞食
真係要係唐人街洗碗

五毛真係故意扮盲抹黑

上週已從教會離職的註冊社工劉家棟，向《立場新聞》證實有 20 名員工集體總辭的消息，又指總辭跟出糧及案件無關。

人地流亡第一時間出黎交代自己離港仲叫香港人唔洗擔心佢洗費，陳前堂主任移民就鬼鬼祟祟話咩安息月，開patreon叫人俾錢佢生活
出名真係著數

可能唐人街大把藍屍唔受佢玩
到時碗都冇得俾佢洗

o岩啊！

而家佢「流亡」當自己係達𡃤
神棍一件

真出面咁多資源比班義工 但係最尾大部分都冇比到佢哋

同案件有關又屌啲人係為錢看，同案件無關又屌5毛
到底點先滿足到大家
係咪要個個貼大頭入晒去坐先有say

泥漿摔角

依家就係啲員工出聲明話不信任呢個人，個個有家庭有包袱要生活甚至有案件係身都想出黎講啊
成日話無人講咪你講，真係講就屌5毛，香港人

咁出名既人咪利用自己影響力囉有冇理由明知佢冇錢期待佢出錢，而家其他人都係鬧緊佢開post冇理過手足同同事但係就宣傳自己patreon
佢有號召力有人脈，幫助唔限於錢銀咖下話

一樣.

佢可以做到啲咩？其實而家對於兩位被捕姊妹來講最有利嘅就係執咗間教會

教會再有任何運作對於兩位姊妹嘅案件來講係非常之不利
可能你根本唔撚care呢兩個唔出名嘅人啦
但係係我眼中佢兩個係手足
但係我睇佢地Facebook po 就似陳傳道為咗想繼續攞光環唔想執咗間教會

2019年呢批而家要退嘅幹事可能係入面工作緊，
你即係話班幹事有問題啦？

答啦五毛
比人駁到就選擇性唔應

教會Facebook已經講明幹事係每半年新請一批所以呢個可能係冇可能㗎

推呢個

依家情況就係：
我話我唔信任A
你信唔信我？
信我就跟我一齊唔信任A

笑死

因為前提而家最重要嘅係嗰兩位姊妹嘅安危
原來你哋真係當嗰兩位姊妹係condom

睇你嘅言語之間你完全冇顧慮過嗰兩位被捕嘅姊妹

因為食緊死貓咩兩條重罪嗰個人唔係你

手足就係condom
有光環有名氣就大晒 要坐監就無人理

唔係㗎.唔係咁㗎.
陳凱興日撚日都係英國幫呢兩位弟兄姊妹祈禱

我都唔明，而加d記者寫野預讀者個個知哂背景

上週已從教會離職的註冊社工劉家棟，向《立場新聞》證實有 20 名員工集體總辭的消息，又指總辭跟出糧及案件無關

聲明批評，教會面對連串打壓下，陳凱興仍然未曾重視員工的安危，更令同事感到不受尊重，未能安心工作，

佢話陳唔重視，唔尊重
其實根本無講過任何實質野
意思唔等同陳無同佢哋交代過
如果佢哋重視嘅意思係要陳一家返香港呢？
咁又合理？根本無人知佢哋控訴啲咩要求啲咩
唔該係要話一個人要負責有罪嘅話就確確實實咁講
唔好要大眾唔知頭唔知路屌咗先算

仲好講無家者 佢有事之後有撚理過d無家者 無家者只係佢既光環

20個人講，有埋職員證，講明有保密協議係身⋯

我明個情況，睇咗佢哋篇聲明，佢哋簽咗保密協議，所係根本唔可以透露細節

繼續運作間教會對於第時佢哋上庭係完全冇利架

冇錯係告緊以前嘅嘢但係佢哋嘅身份係班狗眼中已經代表好鄰舍

好鄰舍再有乜嘢行動都會入佢哋數

但係反正你都唔撚care呢啲唔出名嘅人㗎啦

只要同一條友講過一句大話
咁佢其他嘢都唔會再咁可信

盲架人地

我早過你入嚟囉.
我咁講你又唔啱聽.真係難服侍

執柒教會佢哋就會無事？
加多句trap人係無咩意義

陳傳道真係由得啲無家者唔理笑死

呢度好多人都明咁喎
睇咗篇唔知噏乜鳩嘅聲明就咬定陳有罪
又拎曬condom 論出嚟
完全唔使推論㗎喎

精神虐待唔係虐待？

係咪返香港理先滿意

咁所以佢哋唯一令人信服嘅位只係人多勢眾？

個用處就係令到個法官對兩位被告嘅印象唔會因為佢教會繼續運作變差
既然你都講得出班狗係鳩告嘅
咁而家教會再有行動都可能會入佢哋數
所以個用處亦都可能會令到佢哋個罪名冇咁容易告得入
答唔答撚到你呀？

你仲夠膽信香港有法治？

講真，如果陳真係個仆街
我講出來唔會累到自己友
咁我會靜雞雞講，點解唔講

係，我覺得俾人告嘅唔係負責人就係負責管數嘅，總之係有權摸到個戶口嘅人

因為條罪係洗黑錢，所以屈都屈唔到去其他人度，因為唔係管理層又唔係管數嘅，冇權去閘，責任唔係佢哋度

當然條數係點我就唔識睇了

二十個人都質疑一個你地只係網上認識佢o既人
有時諗下點解佢身邊既人對佢有le d指控會好d

唔係care就幫到佢哋
唔係衝出去就救到人
你moral blackmail係無意思
經歷過poly單嘢仲嚟呢招，成年喇

點樣靜雞雞講可以冇可能俾佢告到

青少年幹事係，但走嘅仲有其他員工同註冊社工
呢啲唔係半年請一次

半年請一次青少年幹事係想幫到更多人，等大家能夠生活

而係根據我嘅認知，現時法官判案根本唔係好根據法律上嘅知識

一早講咗條友五毛黎架啦
一睇啲留言果種風向思路就睇到

但會累到被捕嗰兩位員工嘛...所以我同時會明白佢哋拎唔到實質嘅證據出嚟，我估篇聲明其實只係叫大眾捐錢比好鄰舍之前諗清楚

咁陳前堂主任都講過一句大話話佢只係放安息月假（耶撚表示只知道安息年安息日未撚聽過咩係安息月 有知多啲嘅歡迎教下小弟）
咁又係咪姐係你認同佢其他野唔可信？

呢個珍.
突然之間又會有人相信香港有法治

#138 有更update五毛list

我想問點諗？我同你係無任何資訊喺手，點諗啊？
依家所謂諗咪啫係ff鳩噏，但無理由當成fact咁射人

所以佢哋唯一叫人支持嘅原因只係：我多人啲，信我

有1800萬佢冇講人知？
陳應該出來交代返

又話唔關案件事？

報導寫明同涷結資金嘅案件無關，又出黎柒

上週已從教會離職的註冊社工劉家棟，向《立場新聞》證實有 20 名員工集體總辭的消息，又指總辭跟出糧及案件無關。

佢哋返香港告囉咁
你覺得會？

有實質證據都唔講得啊你明唔明？

你唔出名撚捉到你廿個入面邊個爆料咩

咁而家20個人不信任
咁即係點呢

以我嘅認知，捉到嘅人點都死，因為佢哋係黃絲

無家者都係condom

咁又話唔關案件事？想點先

班友咪係你地d condom手joke

其實一開始啲留言無話幫任何一邊，
頭兩頁都只係分析可能嘅原因同問發生乜事

之後五毛開始入黎帶風，
利用呢件事攻擊教堂

變咗二元對立，
講到要幫其中一邊咁

所以何必繼續運作間教會令到佢地死得更慘呢？

因為係你地眼中被捕嗰兩個點死都冇撚所謂

好似啫係放假，咩大話
我無話佢絕對可信btw似係你埋死一邊多啲
前耶撚上

咁陳前堂主任令人信服嘅位？就係佢出名？

總辭呢個行動唔關案件事，但對陳生不信任嘅原因可能會關件案事？我都係估

人地共事咁耐 清楚佢份人一定多過你係報章上認識o既佢

依家靜雞雞講，你地話佢地匿名無責任係鳩噏係5毛係分化啊

我諗唔到間教會存在與否對佢哋單case有咩影響
Stop the moral blackmail 好撚低級

再補充：
其實一開始啲留言無話幫任何一邊，
頭兩頁都只係分析可能嘅原因同問發生乜事

之後五毛開始入黎帶風，
利用呢件事攻擊教堂

變咗二元對立，
講到要幫其中一邊咁

再補充：

其實一開始啲留言無話幫任何一邊，
頭兩頁都只係分析可能嘅原因同問發生乜事

之後五毛開始入黎帶風，
利用呢件事攻擊教堂

變咗二元對立，
講到要幫其中一邊咁

多謝你講
我真係唔知

我唔明，因為我會講，如果陳係個大仆街
既然唔關案件事啫係唔影響手足
我講咗佢唔會返嚟告到我
係邊個講都捉唔到啦

再者，咁你哋信梗啲咩？
既然咩證據都無
連控訴內容你哋都講唔清

因為班狗係鳩告 冇人可以講定班狗嘅控告會係點 因為佢哋已經數按常理做嘢
而係班狗眼中嗰兩位被捕姊妹已經代表左好鄰舍
對於佢兩個來講係不利架

佢唔會告姐香港仲有行政同事㗎嘛

你唔問佢哋不信任陳啲咩？
大家鳩估就有答案？

一係弱智，一係熱狗，一係五毛
無其他

我睇篇聲明好似從來都唔係要控訴，唔係要誅死陳生。亦睇唔到話要求啲咩，都只係係一班手足既死諌，佢哋明知會被叫做分化，明知會被人話無糧出就走人，但都要照出聲明，可能就係想大家可以諗下背後發生咩事？

兩件事根本都唔關事
佢地唔信任同捐款無關，
而係講緊自己人身安全
同國安法有關

btw涷結係12月嘅事
佢地之前工作都有份handle捐款，
你咁講即係插佢地

無人話信佢但依家只係討論個聲明噏乜
你唔好講到你睇得明咁喎

咁共事耐同清唔清楚佢份人都無直接關係嘅
無話一唔一定

點都清楚過你淨係網上認識佢

你覺得有可能捉到係邊個講？

不過的確太少資訊令到所有人都唔理解...所以我都只係想一班幹事平平安安

唔好再呃自己啦好唔好

依家唔出名俾你地話匿名話唔洗負責啊

大家都係網上鳩up
教會話有請人核數
唔驚上法庭

睇聲明就係陳唔返來
所有野都變咗員工咩都唔知

求樓主pin，此po五毛list再更新第2版

標準五毛分化類：
（已封鎖會員） 司馬仲達
喂大家好呀
毒到冇朋友
#95 好撚驚呀屌你

扮中立五毛類：
牛頭角暴動的青年
#1053 乘17乘14153551
#264 Antidepressant

大家開追故模式睇下，就知佢地點帶風向

補充：
根本係成堆五毛入黎起烘
你見啲仆街五毛個個講野都係果條路線

1話堂主任過英國逍遙（無視佢同太太比人涷結全部財產）
2 話佢唔顧人生死（無視人地一家大細自身難保）
3 話佢貪啲捐款（呢個point係fb果邊比較常見，但報導寫明同涷結資金嘅案件無關）

再補充：
其實一開始啲留言無話幫任何一邊，
頭兩頁都只係分析可能嘅原因同問發生乜事

之後五毛開始入黎帶風，
利用呢件事攻擊教堂

變咗二元對立，
講到要幫其中一邊咁

點好過你冇接觸過佢本人lor.

依家唧牙膏個效果係牽起大眾鳩估熱潮
然後用鳩估嘅結論煮死對方
點名陳生仲唔叫控訴，你玩開文字遊戲？

佢話係放假 實質拎住BNO移民
咁唔係大話唔通係真話？

其實我唔認識佢，無跟開呢個人
但判斷一個人是否guilty同識唔識佢係完全無關係

放假唔出得外國？
佢有解釋去開堂會
想再提你一次我同你無人知係咪專登
都係估，記住自己只係估

有保密協議啊

根本開名果位都講咗，同涷結捐款案件無關
但五毛係要扮盲，故意拉埋一齊講

上週已從教會離職的註冊社工劉家棟，向《立場新聞》證實有 20 名員工集體總辭的消息，又指總辭跟出糧及案件無關。

感覺可能驚洗黑錢燒落員工度
諗吓之前yellow factory單嘢，有d嘢以前無乜所謂，但自從定罪變左要證明自己無罪之後，你估真係唔驚咩

以我理解就係明知會俾大家屌係5毛係分化都想講佢地唔信任陳前堂主任

捉到係咪你俾錢佢地打官司/賠償？

咁所以你信梗啲咩？？

咁撚朦都話清，用腦補補清咗？

講真要捐都會唔優先捐俾佢，應該先支援俾人捉嘅，律師費之類嘅，我係睇定D先

不過佢講左佢係放假入嘅英國，如果屬實，佢戶口都冇埋又冇得番工（visitor），的確係冇錢生活（當然都只係睇住先，因為冇人知道佢帶幾多現金過去

佢開得patreon就交代番總收益同自己用左幾多，然後剩低嘅託人去幫番人一係就捐左佢

咁放假包唔包移民啊

唔信任佢啲咩？堂主任做咗啲咩令佢哋offended？你睇得明？

答我先啦

總辭行為無關，唔信任可以係睇到陳前堂主任嘅態度先唔信任，聲明都係想大家課金前請三思姐下話？

放假就唔包嘅
但如果放假途中發現有莫須有危險，
唔通返嚟先叫負責任？

你答佢地先囉

你地依家唔係當被捕會坐監嗰兩個係joke咩？
淨係掛住陳生同教會

國安法其實係佢話你有罪就有罪
根本唔驚得咁多

咁關1800萬咩事
帶風就帶風啦
扮咩呀

依家個手段係無任何實質證據下diss陳
即使唔講證據問係咪真，但你diss人都要講你diss佢啲咩
依家根本刻意等大眾自己估到煮死佢
到頭來出事咪話，下我當初唔係咁嘅意思
係班人自己咁估咋，無諗過搞成咁梳

會唔會就係陳前堂主任無做啲咩淨係識賣慘叫人課金俾佢做移民基金做生活費先令佢地offended？

所以唔係驚唔驚嘅問題.
我估佢哋出聲明都係等大家自行判斷應唔應該繼續捐錢比呢個人.
唔係啱啱出咗呢篇新聞,我都唔知陳凱興已經唔再係堂主任.

建議問返佢哋廿個
定呢個都係保密唔講得
通咗天都要繼續保密

9成9係

唔比接觸過更加有bias嘅.

同錢有關就洗黑錢先，反正正常企業總有一兩蚊捉到出黎，再唔掂先國安法
佢地最撚鍾意做戲

每次提出對教會不滿
就會有人話「係咪返香港先滿意？」

Diss你老母咩支拿狗

點解要講到班員工淨係為錢出發，教會堂主任陳凱興移民咗去英國，依加教會又淨係得返一名董事，即係陳凱興老婆賴淑儀，都一樣去埋英國，教會已經冇晒高層喺香港，得返處理無家者/其他服務的員工喺香港。假若呢個極權嘅政府同狗察再有其他政治打壓嘅時候，就係呢一班員工去承擔，咁點會淨係得「冇糧出」呢個安危，搞笑又係淨係睇錢嘅香港人。

根本唔會捉到，佢哋都知
你條問題可以省略

關支拿咩事，英文嚟

點可以咁肯定唔會捉到？要揹飛吓唔係你
你條問題可以省略

係，但佢哋講清楚啲啦，唔好令人亂諗
最後啲人諗錯咪又係屌返佢哋

究竟樓上睇咗咩支拿節目見到呢隻字
無睇唔知

只能夠講係我會講如果累唔到其他人
而出事機會低到咁

我諗其實出事佢哋自己都會好慌亂，我覺得表達得唔清楚但係佢哋原意係好㗎

同如果係屌陳移民點解唔直接講
呢個唔保密喇掛
可能根本屌其他嘢呢？
建議大家停止ff

建議冷靜完講返清楚
依家對佢哋形勢都唔好
一定會有好多仲煩過我嘅人會問返轉頭

追post到目前為止
我唯一諗到就係
郵輪出事
船長先閃
留底船員自求多福

Sad but true
不能盲撐

陳傳道早兩個月話去英國公幹 實情係帶埋屋企人走左佬

到而家教會出事先發現佢一早就諗住掉低所有人獨善其身

其實教會係一間公司，董事走佬，員工仲做咩

前員工借ac回應，歡迎起底。
無參與聲明，亦無參與總辭行動。
入職時簽左一份咁嘅保密協議，有效期為十年。

請樓主置頂。

十年

圖load唔到喎？重新up過？

by the way，如果你上年風頭火勢時期入職，要保密都合理

sor9ly唔知點解死link

就咁睇落都係正常保密野

十年期限有啲長，但如果係反送中後入職，
係可以理解，畢竟咁多受助人資料

帶埋老婆仔女
老婆份工仲可以請兩個幾月假去陪陳生(我都想做)
真係途中發現危險咩
移民就移民啦
依家俾狗拉
咪大條道理流亡囉
咁都唔明

簽果陣都理解，所以先會簽
而加法國原來會俾人捉住當痛腳

你知老婆係教會董事㗎可？

大佬你空account黎，起乜野底

仲要你又無份總辭
有乜好驚

唔俾你亂爆先安全啦
關痛腳咩事

再補充
撚狗小菜有可能為陳凱興本人
唔係樓主但又題題答
極度可疑

講緊有份聲明果啲俾份咁嘅濕鳩野綁住

大佬你空account黎，起乜野底

仲要你又無份總辭
有乜好驚

唔俾你亂爆先安全啦，
而家涷結戶口已經打緊官司
仲有國安法
啲人咁鐘意亂咁爆料，最後分分鐘害晒所有人
關痛腳咩事

唔俾你亂爆先安全啦，
而家涷結戶口已經打緊官司
仲有國安法
啲人咁鐘意亂咁爆料，最後分分鐘害晒所有人

你睇隔離木耳走去無啦啦自貼cv已經on9

你地齊齊唔爆分分鐘仲安全

對佢係個保障 但係同時令到員工有嘢講嗰時都唔講得

前面又叫尐員工爆
依家放保密協議出黎又話唔亂爆先安全
龍門任你擺

我知佢之前用個𡃁妹做執事會主席添
So what？

會告你果條友都著左草 返唔到嚟做啲咩

2邊都信

1邊唔想拖累人
另1邊做戲劃清界線

咁我認為
既然辭職嘅人係為咗人身安全而離開
佢地投訴嘅位都係怕人身安全受影響（＋不滿堂主任無盡力保護大家安全）

咁一撚定係同國安法有關
既然係咁，而家總辭，劃清界線，已經係最安全做法
你係度爆料，
等間啲狗一定會好好運用你啲料黎害更多嘅人

我睇唔到爆料可以點令大家安全啲

你總辭加劃清界線，我諗以安全計已經係最合理做法

//我們本希望可以奮戰到底，奈何陳先生始終未能釋除員工的疑慮，亦未曾重視員工的安危，更令同事感到不受尊重，未能安心工作。在眾多事情影響下，最終只好無奈選擇離開，我們絕對明白總辭一舉正中政權下懷，若非萬不得已也絕不出此下策。在這亂世，我們早已有著一定心理準備面對不同的險阻，但絕對不是荒謬及被動地讓前堂主任陳凱興先生將眾人推至無法預測的風險。//

似曾相識喎
//各打五十大板
政府係錯 暴力都錯//

咁我之前話等多啲料
啲料可以係陳堂主任講吓佢角度件事係點
（同等大家查下佢講嘅野係咪可信，
反正佢講大話的話，
大家會質疑，
會屌到佢口啞啞，你睇下光時單野就知
講大話都無辦法自圓其說到）

而唔係要一批已經怕自己人身安全受威脅嘅人冒險爆料

你已經怕國安法燒到黎
你仲上黎爆料＝爆俾狗

係咪兩邊互割

你iq太低定點
佢唔係講緊兩邊都錯呀傻9

唔小心正評咗sor

其實我有諗過呢個最良善最好嘅可能性
但而家未知咩事，都係唔評論了

陳堂主任唔會正面回應淨係會兜圈㗎咋

其實依家係佢除左露臉果次想人捐錢俾佢做移民洗費之外就無公開回應過

10年？
咩公司簽保密協議要簽10年？

好好奇佢平時點對你哋

補充:
撚狗小菜極可能為陳凱興本人

回應下啦陳傳道

陳前堂主任做咩潛左水
英國時間依該未係時間瞓覺？

其實成件事 就係今日有20人總辭
原因係基於對陳生的所作所為不值信任
但係因為咩原因 所以有呢件事嘅發生
佢哋因為保密協議唔可以講

而我哋係處於 一個唔係G情人士嘅身份
所以只可以知道嘅
-都係新聞上的資料
-同佢fb 啲資料

但係點解會忽然間出現總辭呢件事？

我認為佢哋帶出嘅信息
係想叫我地唔好相信佢嘅為人
即係想其他對 陳生 為人唔清楚嘅人繼續
支持佢 同埋 喺Patreon畀錢佢

所以佢哋總辭 會唔會 係想提一提各位同路人呢 ？

Ching心水清

講出黎會唔會又有位俾啲黃納粹話我私怨
連帶燒埋二十位死諫手足

高汁

好奇

唔太可能
佢個account 出現好耐
唔需要因為立場唔同就咁屈

樓主可以pin 祝各位聖快！

我都覺得成件事
一間蚊型教會
大部分員工一齊總辭
話唔關人工同案件事
仲話想大家睇下陳係咩為人
唔好理嗰1800萬
陳本人起碼管理上一定有問題
但講親教會管理層有問題
嗰兩三個出五毛list嘅就話
「係咪要佢返香港先安樂」
「返嚟係送頭」
「返咗都幫唔到任何嘢」

樓主真係中立既就pin依個

民主黨 真係驚
一開始就應該走
連溫和既 公民黨 都被中共DQ先淆底辭職
不如閉口不言
相信自己作為係善行

推

樓主先係扮中立

上面兩個叫我回嘅都係五毛

熱狗之前屈我係立法會議員助理
然後五毛又屈我係傳道

廢時應，你應佢＝幫佢賺回應數，等佢賺多啲

同埋咁都係一件好事
證明佢地完全唔知我係邊個

我唔係要幫陳傳道，
我頭一兩頁有講明我嘅睇法

但問題係上面的確有批人，
利用呢件事搧風點火
同612上年一出盤數，大批熱狗五毛即刻咬住音響唔放，一模一樣
見縫插針

我唔係要幫陳傳道，
我頭一兩頁有講明我嘅睇法，
我無講過陳係啱

但問題係上面的確有批人，
利用呢件事搧風點火
同612上年一出盤數，
大批熱狗五毛即刻咬住音響唔放，一模一樣

見縫插針

假設你係真職員

即然有二十位行埋出黎死諫
你不如同呢二十位前同事溝通咗先
同埋可以等佢地向立場報料

等間你upload野有乜唔小心，
只會連累埋人地

咁而家咪迫緊佢回應囉
而家大家咪等緊陳回應囉

你想點
其實你咁想爆料，不如自己聯絡立場蘋果

唔好係呢度爆，
分分鐘你自己比全世界起番轉頭
變第二個木耳吧

木耳巴

所以人地咪無講啲咩

其實講咩都冇用
推到陳凱興出嚟回應

一講到佢身份就自動收皮
你個post簡直由佢幫你托起
但依家條友又叫唔好應幫我帶起個討論
咁佢唔一早唔留言等你個post沉？
咩料自己諗

我一早講咗
託起等大家block五毛

多謝你幫手託po

明明個個都唔知頭唔知路件事都唔清楚跟住講到頭頭是道咁話堂主有問題立立心壞係度人格謀殺又呢又路
教會 守護孩子佢哋上年點出心出力 幾多人受過佢哋嘅恩 呢啲有目共睹㗎
大敵就明明在前 係咪咁樣就要繼續內鬥呢

你搵終極黃藍地圖，有報料 form link

首先, 佢有20個員工咁多?

你問下守護孩子d人同陳凱興關係好唔好
東方夠話陳伯同陳凱興意見不合 如屬實 陳伯又係鬼又係五毛？

其實20個都唔係好多？

你都識講你睇緊係白粉報
而家件事就係狗借劉家棟單眾籌以洗黑錢之名搞鳩教會封晒所有有關戶口斷晒財源run唔到在先
與其又係係度猜度教會係咪食人血饅 不如觀望住先 等佢哋自己解畫

其實大家都係估估下
不如推到陳凱興出嚟回應
有咩就講清楚

睇番佢8月既報告，得5位全職， 同16位半職， 即係全部人都反面，咁仲要匿名？ 太唔make sense

我都好期待佢幾時會解畫
好似除咗要大家捐錢就無出現過lu